Ahoj, Adame! Omlouvám se, že jsem ti tak dlouho nenapsala. Měla jsem spoustu problémů se starým bytem a musela jsem se konečně stěhovat. Předtím, než se odstěhovala, stokrát si stěžovala, že topení nefungoval, ale když jsem volala majítele bytu, pořád měl něco jiného dělat. Rozhodla jsem se koupit vlastní byt. Požádala jsem kamarádku, která pracuje v realitní kanceláři jako makléřka, o pomoc, a díky jí jsem si našla výborný byt. Je to 3+1 s terasou, už zařízený a za skvělou cenu. Jediná nevýhoda je, že je trochu daleko od centra, ale to mi nevadí, protože jsem koupila nové auto když se přestěhovala. Jsem moc spokojená, ten byt je mnohem lepší než starý panelák, ve kterém jsem bydlela dříve. A co ty? Řekni mi, jak se máš, co děláš a jak se má tvoje rodina. Měj se hezky, Eva.
